辛苦咁多位猁狗挨夜睇曼城贏波

未爆血管既手足下場再睇過

鏝受得起壓力帶到終點